msgid "You can click the button below to copy the %s document to your folder."
msgstr "您可以點擊下方按鍵將文件「%s」加入您的文件匣中。"
msgid "Click me!"
msgstr "點擊這裡!"
msgid "You can click on the list below to directly execute the %s related tasks."
msgstr "您可以點擊下方列示，直接動作「%s」的相關作業。"
msgid "Failed to generate content. Please enter the API key in my-profile page first."
msgstr "無法產生內容。請先在我的個人資料頁面輸入 API 金鑰。"
msgid "None"
msgstr "沒有"
msgid "Per hour"
msgstr "每小時"
msgid "Every 12 hours"
msgstr "每12小時"
msgid "Once Daily on Weekdays Only"
msgstr "週間每日"
msgid "Daily"
msgstr "每日"
msgid "Weekly"
msgstr "每週"
msgid "Every Two Weeks"
msgstr "每二週"
msgid "Monthly"
msgstr "每月"
msgid "Every Two Months"
msgstr "每二月"
msgid "Every Six Months"
msgstr "每半年"
msgid "Yearly"
msgstr "每年"
msgid "Documents"
msgstr "文件總覽"
msgid "Document Number"
msgstr "文件編號"
msgid "Document Title"
msgstr "文件名稱"
msgid "Document Rev."
msgstr "文件版本"
msgid "Rev."
msgstr "版本"
msgid "Categories"
msgstr "文件類別"
msgid "Document Content"
msgstr "文件內容"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"
msgid "Field Settings"
msgstr "欄位設定"
msgid "Job Settings"
msgstr "職務設定"
msgid "Released"
msgstr "發行"
msgid "Removed"
msgstr "廢止"
msgid "Job Number"
msgstr "職務編號"
msgid "Job Title"
msgstr "職務名稱"
msgid "Job Content"
msgstr "職務內容"
msgid "User List"
msgstr "使用者設定"
msgid "System Document Settings"
msgstr "系統文件設定"
msgid "Field Type Name"
msgstr "欄位型態名稱"
msgid "Multiple Selection"
msgstr "是否為多選"
msgid "Ask Gemini"
msgstr "問問 Gemini"
msgid "Save"
msgstr "儲存"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"
msgid "Exit"
msgstr "離開"
msgid "Document %s has been updated successfully."
msgstr "文件「%s」已經被更新。"
msgid "Category %s has been updated successfully."
msgstr "類別「%s」已經被更新。"
msgid "Department %s has been updated successfully."
msgstr "部門「%s」已經被更新。"
msgid "IoT device #%s has been updated successfully."
msgstr "IoT設備%s已經被更新。"
msgid "Job"
msgstr "職務"
msgid "Your post content goes here."
msgstr "您的貼文內容顯示在此。"
msgid "draft"
msgstr "草稿"
msgid "Document %s has been deleted."
msgstr "文件「%s」已經被刪除。"
msgid "Category %s has been deleted.."
msgstr "類別「%s」已經被刪除。"
msgid "Department %s has been deleted."
msgstr "部門「%s」已經被刪除。"
msgid "IoT device #%s has been deleted."
msgstr "IoT設備%s已經被刪除。"
msgid "Share"
msgstr "文件分享"
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."
msgid "Export to Excel"
msgstr "匯出成試算表"
msgid "Todo"
msgstr "待辦"
msgid "Sign-off Record"
msgstr "簽核記錄"
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"
msgid "Title"
msgstr "名稱"
msgid "Type"
msgstr "型態"
msgid "Default"
msgstr "預設值"
msgid "Align"
msgstr "對齊"
msgid "Select Option"
msgstr "請選擇"
msgid "Left"
msgstr "靠左"
msgid "Center"
msgstr "置中"
msgid "Right"
msgstr "靠右"
msgid "Field Title"
msgstr "欄位名稱"
msgid "Field Type"
msgstr "欄位型態"
msgid "Text"
msgstr "文字"
msgid "Textarea"
msgstr "文字區域"
msgid "Number"
msgstr "數值"
msgid "Date"
msgstr "日期"
msgid "Time"
msgstr "時間"
msgid "Checkbox"
msgstr "檢查框"
msgid "Radio"
msgstr "多選一"
msgid "Heading"
msgstr "標題"
msgid "Canvas"
msgstr "畫布"
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入"
msgid "Line List"
msgstr "列表"
msgid "Select"
msgstr "選項"
msgid "Document"
msgstr "文件"
msgid "Report"
msgstr "表單"
msgid "Department"
msgstr "部門"
msgid "Employee"
msgstr "員工"
msgid "Image"
msgstr "影像"
msgid "Video"
msgstr "影片"
msgid "New Field"
msgstr "新欄位"
msgid "Clear Signature"
msgstr "重新簽名"
msgid "Start AI Tutoring"
msgstr "啟動AI輔導"
msgid "Declaration of Applicability"
msgstr "適用性聲明書"
msgid "Generate draft"
msgstr "生成草稿"
msgid "The file list conforms to the High-Level Structure (HLS)"
msgstr "文件表單列表符合高階結構（High-Level Structure, HLS）"
msgid "Copy the checked documents from iso-helper.com"
msgstr "從 iso-helper.com 複製檢查框已打勾的文件" 
msgid "Back"
msgstr "上一步"
msgid "Next"
msgstr "下一步"
msgid "Draft "%s" has been created."
msgstr "草稿「%s」已經建立。"
msgid "Document %s has been created."
msgstr "文件「%s」已經建立。"
msgid "Embedded Items"
msgstr "嵌入項目"
msgid "No."
msgstr "編號"
msgid "Title"
msgstr "名稱"
msgid "Public"
msgstr "公開"
msgid "Items"
msgstr "項目資料"
msgid "Item"
msgstr "項目"
msgid "New Item"
msgstr "新項目"
msgid "Is public"
msgstr "公開的"
msgid "New Embedded"
msgstr "新嵌入"
msgid "Note"
msgstr "備註"
msgid "Category"
msgstr "類別"
msgid "Description"
msgstr "說明"
msgid "Parent"
msgstr "上層"
msgid "URL"
msgstr "網址"
msgid "Departments"
msgstr "部門資料"
msgid "Department Members"
msgstr "部門成員"
msgid "New Department"
msgstr "新部門"
msgid "Name"
msgstr "姓名"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"
msgid "Todo List"
msgstr "待辦事項"
msgid "Start Job"
msgstr "啟動表單"
msgid "IoT devices"
msgstr "IoT設備"
msgid "Due date"
msgstr "到期日"
msgid "Authorized"
msgstr "授權"
msgid "Todo: "
msgstr "待辦事項："
msgid "Start Job: "
msgstr "啟動表單："
msgid "No messages."
msgstr "沒有訊息。"
msgid "The document %s has a job that needs to be signed-off before %s. You can click the link below to view the document."
msgstr "有一份文件「%s」需要在%s前簽核完成，你可以點擊下方連結查看該文件。"
msgid "The document %s is completed. You can click the link below to view the document."
msgstr "有一份文件「%s」已經完成，你可以點擊下方連結查看該文件。"
msgid "The new revision %s has been released on %s, you can click the link below to view the document."
msgstr "新版的「%s」已經在%s發行，你可以點擊下方連結查看該文件。"
msgid "The document %s has been removed on %s, you can click the link below to view the document."
msgstr "文件「%s」已經在%s廢止，你可以點擊下方連結查看該文件。"
msgid "Total Submissions: "
msgstr "提交總數："
msgid "System log"
msgstr "系統記錄"
msgid "Log time: "
msgstr "記錄時間："
msgid "User"
msgstr "使用者"
msgid "Status"
msgstr "狀態"
msgid "Actions"
msgstr "活動"
msgid "Action"
msgstr "動作"
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"
msgid "Jobs & Authorizations"
msgstr "職務及授權"
msgid "Phone"
msgstr "聯絡電話"
msgid "Exception Notification Settings"
msgstr "異常通知設定"
msgid "Submit"
msgstr "送出"
msgid "LeadTime"
msgstr "前置時間"
msgid "Cancel Authorization"
msgstr "取消已授權"
msgid "Prepare for Authorization"
msgstr "準備授權"
msgid "Set the action %s of the job %s"
msgstr "設定「%s」在「%s」職務的動作"
msgid "Recurrence Settings"
msgstr "循環表單設定"
msgid "Recurrence Start Time"
msgstr "循環表單啟動時間"
msgid "Site Configuration"
msgstr "組織設定"
msgid "Site Name"
msgstr "組織名稱"
msgid "Image URL"
msgstr "影像位置"
msgid "Site Members"
msgstr "組織成員"
msgid "Non-Disclosure Agreement"
msgstr "保密協議"
msgid "Company Address"
msgstr "公司地址"
msgid "Unified Number"
msgstr "統一編號"
msgid "Job List"
msgstr "工作職掌"
msgid "Admin"
msgstr "管理者"
msgid "Site"
msgstr "公司/組織"
msgid "Is site admin?"
msgstr "是否管理者?"
msgid "Action List"
msgstr "動作設定"
msgid "Is Summary Job"
msgstr "彙總職務"
msgid "New Job"
msgstr "新職務"
msgid "OK"
msgstr "完成"
msgid "Content"
msgstr "內容"
msgid "Next Job"
msgstr "下一職務"
msgid "New Action"
msgstr "新動作"
msgid "Add User"
msgstr "加入新使用者"
msgid "Party A"
msgstr "甲方"
msgid "Party B"
msgstr "乙方"
msgid "ID Number"
msgstr "身分證字號"
msgid "Sign-off Date"
msgstr "簽核日期"
msgid "Review Signature"
msgstr "審核簽名"
msgid "Approval Date"
msgstr "審核日期"
msgid "Approve"
msgstr "同意"
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"
msgid "Notification"
msgstr "通知"
msgid "Check with the administrator."
msgstr "請向管理員查詢。"
msgid "The NDA between %s and %s has been rejected by %s"
msgstr "%s和%s的保密協議已被%s拒絕。"
msgid "Go to your profile."
msgstr "請檢查你的帳號資訊。"
msgid "The NDA between %s and %s has been approved by %s"
msgstr "%s和%s的保密協議，%s已經簽核完成。"
msgid "%s has signed the NDA of %s."
msgstr "%s已經簽訂%s的保密協議。"
msgid "View Details"
msgstr "查看詳細"
msgid "Temperature Offset"
msgstr "溫度偏移調整"
msgid "Record Frequency"
msgstr "記錄頻率設定"
msgid "Records Removed"
msgstr "記錄保留期限"
msgid "IoT messages"
msgstr "IoT訊息記錄"
msgid "Record once a day"
msgstr "每日記錄一次"
msgid "Record once every 12 hours"
msgstr "12小時記錄一次"
msgid "Record once every 6 hours"
msgstr "6小時記錄一次"
msgid "Record once every 3 hours"
msgstr "3小時記錄一次"
msgid "Record once every per hour"
msgstr "1小時記錄一次"
msgid "More than one year"
msgstr "一年以上"
msgid "Two years or more"
msgstr "二年以上"
msgid "Three years or more"
msgstr "三年以上"
msgid "More than six months"
msgstr "六個月以上"
msgid "More than three months"
msgstr "三個月以上"
msgid "Trigger"
msgstr "觸發"
msgid "Connector"
msgstr "連接器"
